貪平出事了

小弟買左單程hk express 飛大阪，收到email話班機取消左。我第一次遇到呢啲事唔知點做，打客服又冇人聽，我應該買過張機票定係send email 話我想轉邊班機就得？ 下面係封email

為配合您的行程安排，你可以考慮以下任何一個選項：

1. 更改原定航線之出發日期，並於原定出發日期之兩個月內出發，需視乎機位供應情況而定。

或

2. 更改航線，並於原定出發日期之兩個月內出發，需視乎機位供應情況而定。

或

3. 退款安排：申請受影響之航班或訂單全數票價退款安排。您可透过 遞交您的退款申請。

選擇1或2安排之旅客皆可獲豁免票價差額及可享免費更改優惠一次；如需額外更改，旅客必須按照一般價格條款及細則繳付相關費用。有關安排須按機位供應而定及必須於原定出發日期前進行更改。另外，如欲進行上述選項(1)或(2)更改安排之旅客,你也可以先透 申請退款，所提交的退款申請必須符合我們的條款與細則。

請注意：航班時刻表受航空公司控制條件的限制，可能會有所不同。

查詢詳情，請透過網上留言 與我們聯絡，請聯同下列資料一併新起郵件發送至發送至guest.relations@hkexpress.com

• 上述航班選擇（請說明選擇新航班的建議 或 選項1、2 )
• 訂單編號
• 有效之聯絡電話

好撚驚 回程我又唔係買大阪返香港

補錢轉地點

打電話，打幾個鐘就會有人聽

我send左email去話轉地點
我揀左選項2
佢又冇覆 點搞好

打電話 我打左好多次都係通話失敗

上佢個官網 搵在線客服
唔好搵中文 唔會等到佢覆你
搵英文果班快好多 琴日已改機票

試下先

仆你個街 我睇標題以為習近平

你琴日等左幾耐 客服先覆？

屌 如果真係我應該唔會開post 我開香檳

英文等左2分鐘 左右

我都搞掂 唔該ching

等中文 真係等到飛果日都唔會有人理
英文果個客服開頭都唔想改 叫我打電話
我話打左超過1000次都打唔通 佢先出手 好過冇

樓主邊日飛？

你個名
抵啦你

18

英文客服，同佢講中文係咪唔會理你

暫時坐 uo 咁多次都冇事

Ching 等左幾耐先confirm 到

即時寄email confirm